[5.27] 切忌英雄主義 聽日唔係endgame

►【戰略 + 戰術】527 527，人人都講527，你估人人都知527係做乜鳩咩？

諗清楚聽日想做啲咩

聽日有活動就大家都知
但想出金鐘既手足諗清楚 係咪真係要去
上面兩個post已經講得好detail 聽日點解不宜去金鐘
聽日目標好簡單 就係話比全世界知 香港人仲未放棄 抗爭唔會停
如果因為聽日想話俾人知自己有做嘢 而夾硬去金鐘 set兩三個rb 然後比狗咬 係咪真係值得？個rb喺路面幾分鐘就比人清啦 你威幾分鐘 換嚟代價幾大 自己諗
有手足話塞鐵都有風險 因為好多便衣 個人都唔建議用任何非法方式塞鐵
最後其實係想討論開花
個人認為係最有可能
因為狗力一定係相對少
同埋大家可以快閃
如果大家都覺得係既 快啲upvote呢個post 推上去 detail繼續討論

利申：本人絕不鼓勵任何違法行為

自推

聽日唔係end game

p

十連

1

2